剛剛係青山道有隻幼蝻衝燈比的士撞飛

砰一聲勁大聲，蝻無論大小都係累人累物